**Инструкция по использованию:**

1. При запуске программы параметры необходимые для работы программы можно передать из консоли (в последовательности указанной в тестовом задании).
2. В случае, если параметры не были переданны, программа запросит их ввод и будет повторять запрос ввода, пока не получит корректные данные.
3. Поскольку все действия пользователя сводятся к вызову лифта на определенный этаж, интерфейс **упрощен до одной команды вызвать на этаж**.

**Примечание:**
Когда лифт прибывает на этаж и открывает двери, он некоторое время ожидает пассажиров (на текущий момент время ожидания 2 секунды)

** Тестовое задание **
Написать программу «симулятор лифта». 

Программа запускается из командной строки, в качестве параметров задается:

- кол-во этажей в подъезде — N (от 5 до 20);
- высота одного этажа;
- скорость лифта при движении в метрах в секунду (ускорением пренебрегаем, считаем, что когда лифт едет — он сразу едет с определенной скоростью);
- время между открытием и закрытием дверей.

После запуска программа должна постоянно ожидать ввода от пользователя и выводить действия лифта в реальном времени. События, которые нужно выводить:

- лифт проезжает некоторый этаж;
- лифт открыл двери;
- лифт закрыл двери.

Возможный ввод пользователя:

- вызов лифта на этаж из подъезда;
- нажать на кнопку этажа внутри лифта.

Считаем, что пользователь не может помешать лифту закрыть двери.

Все данные, которых не хватает в задаче, можно выбрать на свое усмотрение.